有冇巴打做緊直銷狗

做緊咩類型公司?收入穩唔穩定?點擴展客源?

層壓就層壓啦，直銷狗，死全家呀